一拳超人 vs 殺老師

以殺死對方黎計
邊個會贏

一拳超人
殺老師

幾呀歲人仲咁撚on9

咁先顯得我童心未泯

殺老師係咪唔洗氧氣？

Super!!!

老規矩，作者出嚟隻秋

殺老師，因為佢會殺老師

唔講以為返左15年既高登
以前又係講呢啲

其實係咪樓主個時空暗殺教室仲未完